# Chinese (Traditional) translation for lso
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the lso package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lso\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-04 15:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-02-03 13:19+0000\n"
"Last-Translator: livibetter <livibetter@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-02-04 05:48+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: config_base.py:70
msgid "Light"
msgstr ""

#: config_base.py:71
msgid "Dark"
msgstr ""

#: config_base.py:78
msgid "Gravatar"
msgstr "Gravatar"

#: config_base.py:79
msgid "Secret"
msgstr "秘密"

#: config_base.py:80
msgid "Identicon"
msgstr "Identicon"

#: config_base.py:81
msgid "MonsterID"
msgstr "MonsterID"

#: config_base.py:82
msgid "Wavatars"
msgstr "Wavatars"

#: config_base.py:83
msgid "Turn off Gravatar"
msgstr "不使用 Gravatar"

#: settings.py:65
msgid "Settings saved"
msgstr "設定已儲存"

#: admin.py:82
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: API.py:68 tmpl/secret_page.html:7 tmpl/secret_page.html.py:11
#: tmpl/header.html:4 tmpl/base.html:6 tmpl/admin.html:6
msgid "Let Secrets Out"
msgstr "說出您的秘密"

#: API.py:70
msgid "A place to talk about your secrets."
msgstr "一個讓您談論秘密的地方。"

#: browse.py:62 browse.py:67
msgid "Invalid Secret ID!"
msgstr "不合法的秘密編號！"

#: browse.py:71
msgid "You have flagged this secret!"
msgstr "您已檢舉該秘密！"

#: browse.py:74
msgid "You have flagged too many secrets in a short time!"
msgstr "您在很短的時間內檢舉太多的秘密！"

#: browse.py:79
msgid "Flagged"
msgstr "已檢舉"

#: browse.py:90 browse.py:193 tmpl/browse.html:26 tmpl/tagcloud.html:20
msgid "All"
msgstr "全部"

#: post.py:63
msgid "You need to enter the reCAPTCHA words!"
msgstr "您必須輸入reCAPTCHA檢查碼！"

#: post.py:66
msgid "You did not enter the correct reCAPTCHA wrods, please try again!"
msgstr "您並未輸入正確的reCAPTCHA檢查碼，請再試一次！"

#: post.py:70
msgid "You have posted too many secrets in a short time!"
msgstr "您在很短的時間內發布太多的秘密！"

#: post.py:95 post.py:143 tmpl/post.html:49
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: post.py:95 post.py:143 tmpl/post.html:56
msgid "Story"
msgstr "故事內容"

#: post.py:98 post.py:145
#, python-format
msgid "%s is required"
msgstr "%s欄位為必填"

#: post.py:134
msgid "Preview of Your Secret"
msgstr "預覽"

#: post.py:156
msgid "You have to enter an email address in Gravatar field!"
msgstr "您必須輸入電子郵件帳號於Gravatar欄位！"

#: post.py:160
msgid "You Gravatar Check for Let Secrets Out"
msgstr "Gravatar檢查碼用於Let Secrets Out"

#: post.py:161
#, python-format
msgid "The Gravatar Check for %(gravatar)s is %(gravatar_check)s"
msgstr ""

#: post.py:162
#, python-format
msgid "The Gravatar Check has been sent to %s, please check your mailbox."
msgstr "Gravatar 檢查碼已寄出至 %s，請檢查您的信箱。"

#: conf/settings.py:6
#, fuzzy
msgid "US English"
msgstr "英語 (English)"

#: conf/settings.py:7
msgid "Traditional Chinese"
msgstr ""

#: lso/models.py:43
msgid "Incorrect language!"
msgstr "不正確的語言！"

#: lso/models.py:47
#, python-format
msgid "Name must be longer than %(length)d characters!"
msgstr "屬名必須長於 %(length)d 字元！"

#: lso/models.py:49
#, python-format
msgid "Name must be shorter than %(length)d characters!"
msgstr "屬名必須短於 %(length)d 字元！"

#: lso/models.py:53
#, python-format
msgid "Subject must be longer than %(length)d characters!"
msgstr "主題必須長於 %(length)d 字元！"

#: lso/models.py:55
#, python-format
msgid "Subject must be shorter than %(length)d characters!"
msgstr "屬名必須短於 %(length)d 字元！"

#: lso/models.py:59
#, python-format
msgid "Story must be longer than %(length)d characters!"
msgstr "故事必須長於 %(length)d 字元！"

#: lso/models.py:61
#, python-format
msgid "Story must be shorter than %(length)d characters!"
msgstr "故事必須短於 %(length)d 字元！"

#: lso/models.py:65
#, python-format
msgid "Only %(limit)d tags are allowed!"
msgstr "只能輸入 %(limit)d 個標籤！"

#: lso/models.py:68
#, python-format
msgid "Tag \"%(tag)s\" is too long, %(length)d characters is the limitation."
msgstr "標籤「%(tag)s」太長，最長只能 %(length)d 字元。"

#: lso/models.py:72
msgid "Gravatar Check is invalid!"
msgstr "Gravatar 檢查碼不合！"

#: lso/models.py:120 tmpl/secret_page.html:34
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名者"

#: tmpl/about.html:4 tmpl/header.html:7
msgid "About"
msgstr "關於"

#: tmpl/about.html:7
msgid "What is Let Secrets Out?"
msgstr "什麼是<b>說出您的秘密</b>？"

#: tmpl/about.html:8
msgid ""
"\n"
"<p>A place to post your secrets anonymously.</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>一個地方讓您匿名地分享您的秘密。</p>\n"

#: tmpl/about.html:12
msgid "Why Created This?"
msgstr "為何創造這個網站？"

#: tmpl/about.html:13
msgid ""
"\n"
"<p>The creator is a fan of <a href=\"http://postsecret.blogspot.com/"
"\">PostSecret</a>, <a href=\"http://www.flickr.com/groups/56474392@N00/\">30 "
"SECRETS IN 30 DAYS</a>, and <a href=\"http://www.secrettalk.com/\">Secret "
"Talk</a>, however he have never submitted any contents to them. But he does "
"have own secrets wanting to post and he prefers to post on own space, "
"therefore he created LSO. One of other reasons of creation is to allow "
"people posting in their own languages. He has also been reading the secrets "
"on Secret Talk and he found out some commenters are rude and without "
"compassions. He wishes LSO could become a better place. <a href=\"http://"
"letsecretsout.blogspot.com/2009/11/how-this-gets-started.html\">Read more..."
"</a></p>\n"
msgstr ""

#: tmpl/about.html:17
msgid "This Project"
msgstr ""

#: tmpl/about.html:18
msgid ""
"\n"
"<p>This project is created using Google App Engine, the source code can be "
"grabbed at <a href=\"http://code.google.com/p/letsecretsout/\">Google Code</"
"a>. The code is based on <a href=\"http://i-thank.appspot.com/\">I Thank</a> "
"(a failure of the creator, no one uses) with mass modifications.</p>\n"
msgstr ""

#: tmpl/about.html:22
msgid "Want to Help Let Secrets Out?"
msgstr "想要幫助<b>說出您的秘密</b>嗎？"

#: tmpl/about.html:23
msgid "There are many ways that you could help. You can:"
msgstr ""

#: tmpl/about.html:25
msgid "Follow @<a href=\"http://twitter.com/letsecretsout\">letsecretsout</a>"
msgstr ""

#: tmpl/about.html:26
msgid ""
"<a href=\"https://translations.launchpad.net/lso/trunk/+pots/django\">Help "
"translate</a> Let Secrets Out"
msgstr ""

#: tmpl/about.html:27
msgid "Flag bad contents"
msgstr "檢舉不好的內容"

#: tmpl/secret_page.html:28
msgid "View other secrets"
msgstr "閱讀其他秘密"

#: tmpl/secret_page.html:30
msgid "Related Secrets"
msgstr "相關秘密"

#: tmpl/secret_page.html:38
msgid "No related secrets found."
msgstr "沒有相關秘密。"

#: tmpl/secret_page.html:42
msgid "Discussions"
msgstr "意見討論"

#: tmpl/secret_page.html:43
msgid "View the discussion thread."
msgstr "閱讀意見"

#: tmpl/secret_page.html:43
msgid "blog comments powered by <span class=\"logo-disqus\">Disqus</span>"
msgstr ""

#: tmpl/secret_page.html:45
msgid "This secret is not available or not existing!"
msgstr "此秘密無法被存取或不存在！"

#: tmpl/browse.html:4
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: tmpl/browse.html:4
#, python-format
msgid "Page %(current_page)s"
msgstr "第 %(current_page)s 頁"

#: tmpl/browse.html:7 tmpl/tagcloud.html:7
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: tmpl/browse.html:16 tmpl/home.html:30
msgid "No secrets available!"
msgstr "沒有秘密！"

#: tmpl/browse.html:19
msgid "Previous Page"
msgstr "上一頁"

#: tmpl/browse.html:21
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#: tmpl/browse.html:23
#, python-format
msgid "View the Tag Cloud of %(title)s Secrets"
msgstr ""

#: tmpl/browse.html:24 tmpl/tagcloud.html:18
msgid "RSS feed"
msgstr ""

#: tmpl/browse.html:26 tmpl/tagcloud.html:20
msgid "Browse secrets in other language:"
msgstr "瀏覽其他語言的秘密："

#: tmpl/home.html:4
msgid "Post your secrets anonymously and freely"
msgstr "匿名地張貼您的秘密"

#: tmpl/home.html:7
msgid ""
"Tell you secrets anonymously and freely, meet people who have similar "
"experience, get help and help others."
msgstr ""

#: tmpl/home.html:8
msgid ""
"secret, confess, confession, sharing, experience, post, discuss, bulletin, "
"bulletin board"
msgstr "秘密, 經驗, 討論, 分享"

#: tmpl/home.html:14
msgid ""
"Let Secrets Out (\"LSO\") is a place where you can post your secrets without "
"revealing your true identity. You do not need to create an account to post a "
"secret, in fact, you can not create one on LSO. You are forced to remain "
"some degree of anonymity. You can also confess a sin you have committed or "
"something."
msgstr ""
"<b>說出您的秘密</b>讓您張貼的秘密而不用洩漏真實身份。您不需要註冊帳號，事實上"
"您也無法註冊，您必須在此保留一定程度的匿名性。您也可以在此承認您所犯過得過"
"錯。"

#: tmpl/home.html:19 tmpl/home.html.py:26
msgid "Recent Secrets"
msgstr "最新秘密"

#: tmpl/home.html:20 tmpl/home.html.py:35
msgid "Recent Comments"
msgstr "最新意見"

#: tmpl/home.html:21 tmpl/home.html.py:37
msgid "Popular Secrets"
msgstr ""

#: tmpl/home.html:22 tmpl/home.html.py:39
msgid "Top Commenters"
msgstr ""

#: tmpl/header.html:8
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: tmpl/header.html:9 tmpl/post.html:63
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: tmpl/header.html:10
msgid "Post a Secret"
msgstr "張貼秘密"

#: tmpl/header.html:11
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: tmpl/header.html:12
msgid "Blog"
msgstr "網誌"

#: tmpl/header.html:13 tmpl/faq.html:4
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: tmpl/header.html:14 tmpl/terms.html:4 tmpl/terms.html.py:7
msgid "Terms"
msgstr "使用條款"

#: tmpl/settings.html:4 tmpl/topbar.html:8
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: tmpl/settings.html:8
msgid "User Interface"
msgstr "使用者介面"

#: tmpl/settings.html:10 tmpl/post.html:39
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: tmpl/settings.html:20
msgid "Style"
msgstr "風格"

#: tmpl/settings.html:24 tmpl/settings.html.py:35
msgid "(Default)"
msgstr "（預設）"

#: tmpl/settings.html:30
msgid "Gravatar Options"
msgstr "Gravatar 選項"

#: tmpl/settings.html:42
msgid "Posting"
msgstr "張貼選項"

#: tmpl/settings.html:44 tmpl/post.html:15
msgid "Name"
msgstr "屬名"

#: tmpl/settings.html:47 tmpl/post.html:18
msgid "Leave empty, all secrets will be posted as <i>Anonymous</i>."
msgstr "如果留空，秘密將會以<i>匿名者</i>張貼。"

#: tmpl/settings.html:52 tmpl/post.html:23
msgid ""
"Gravatar email address <a href='/faq#gravatar' class='info-pin'>&#10033;</a> "
"or Secret ID Text <a href='/faq#secretidtext' class='info-pin'>&#10033;</a>"
msgstr ""

#: tmpl/settings.html:55 tmpl/post.html:26
msgid ""
"If you enter your Gravatar email address, you will need to get the Gravatar "
"Check. <a href='javascript:send_gravatar_check();'>Click here</a> to send "
"the Gravatar Check to your Gravatar email address"
msgstr ""

#: tmpl/settings.html:60 tmpl/post.html:31
msgid "Gravatar Check"
msgstr "Gravatar 檢查碼"

#: tmpl/settings.html:63 tmpl/post.html:34
msgid "Leave empty if you do not use Gravatar email address above."
msgstr "如果您不使用 Gravatar ，請將此欄位留空。"

#: tmpl/settings.html:69
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: tmpl/footer.html:8
msgid "Chrome Extension"
msgstr ""

#: tmpl/footer.html:12
msgid ""
"Let Secrets Out is created by <a href=\"http://j.mp/livibetter\">Yu-Jie Lin</"
"a>"
msgstr ""
"<b>說出您的秘密</b>是由<a href=\"http://j.mp/livibetter\">Yu-Jie Lin</a>創建"

#: tmpl/random.html:4
msgid "Random Secret"
msgstr "隨機秘密"

#: tmpl/random.html:7
msgid "Read a random secret"
msgstr "閱讀隨機秘密"

#: tmpl/random.html:8
msgid ""
"secret, confess, confession, sharing, experience, post, discuss, bulletin, "
"bulletin board, random"
msgstr ""

#: tmpl/random.html:13
msgid "Read this Random Secret"
msgstr "閱讀此隨機秘密"

#: tmpl/random.html:13
#, python-format
msgid " written by %(secret_name)s"
msgstr " 由 %(secret_name)s 所張貼"

#: tmpl/random.html:17
msgid "No random secret available!"
msgstr "沒有隨機秘密！"

#: tmpl/not_implemented.html:4
msgid "Hooray! You just hit the secret of secrets!"
msgstr "天啊！您發現一個秘密中的秘密！"

#: tmpl/not_implemented.html:7
msgid "Shhh...! You just discover a super secret!"
msgstr "噓～～～您發現一個天大的秘密！"

#: tmpl/not_implemented.html:11
msgid "I am too lazy to accomplish many things"
msgstr "我太懶惰所以無法完成許多事"

#: tmpl/not_implemented.html:12
msgid ""
"It is ashamed that I could not finish this page in time. So you read this "
"secret, which has been buried very very deep inside of me."
msgstr ""

#: tmpl/not_implemented.html:13
msgid "Tagged with laziness, procrastination"
msgstr "標記為懶惰、拖延"

#: tmpl/not_implemented.html:15
msgid ""
"<a href=\"http://j.mp/livibetter\">livibetter</a> posted <span class=\"date"
"\"\">long time</span> ago"
msgstr ""

#: tmpl/not_implemented.html:18 tmpl/secret_item.html:29
msgid "Flag"
msgstr "檢舉"

#: tmpl/topbar.html:5
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: tmpl/tagcloud.html:4
msgid "Tag Cloud"
msgstr "標籤雲"

#: tmpl/tagcloud.html:15
msgid "No tags available!"
msgstr "沒有標籤！"

#: tmpl/admin.html:6
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: tmpl/faq.html:7
msgid "What is a Secret?"
msgstr "什麼是個秘密？"

#: tmpl/faq.html:8
msgid ""
"\n"
"<p>By dictionary definition, a secret is something kept from the knowledge "
"of others or shared only confidentially with a few. (Merriam-Webster Online "
"Dictionary. 2009)</p>\n"
"<p>Generally, you could not tell people about something because you would "
"feel ashamed, embarrassed, disgusting, stressed, depressed, and/or other "
"emotional feelings. Or this something is kept inside a small group of people "
"and no one would or are allowed to discuss with outsiders. You may be able "
"to tell a few very close friend or family members</p>\n"
msgstr ""

#: tmpl/faq.html:13
msgid "Do I have to post a secret? Can I just ask questions?"
msgstr "我一定要張貼秘密嗎？可以只問問題嗎？"

#: tmpl/faq.html:14
msgid ""
"\n"
"<p>Yes, it must be a secret and it has to be relaed to you. You secret might "
"also be your problem, that you need someone's advise. If you do need "
"advises, please make sure the main body of your posting is THE SECRET, not "
"your question.</p>\n"
"<p>Besides the secrets, it could also be a confession as long as you could "
"not tell anyone else the things you have committed and those make you feel "
"quilty.</p>\n"
"<p>More, please do not expect the advises from others and those will be wise."
"</p>\n"
msgstr ""

#: tmpl/faq.html:20
msgid "How to Post in a good way?"
msgstr "如何張貼一個好秘密？"

#: tmpl/faq.html:21
msgid ""
"\n"
"<p>When you decide to post your secretss, all you want may not only the "
"<i>posting</i>, you may also want get some feedbacks or find some people who "
"have same situation as you do. If you just type your secret without care, "
"readers may not be willing to read your words in mess. We do not have a "
"guide for it, but here is what we have in mind:</p>\n"
"<ul>\n"
"  <li>Please try to calm down as much as you can. You may get very emotional "
"while elaborating your secret.</li>\n"
"  <li>Try not use the writting method you have on Twitter, e.q. It's I've "
"not Ive, it's I'm not Im. Do not rush, take your time to write a clear "
"story. You will want more people to read your story, not get confused by "
"your misspelling or grammar errors.</li>\n"
"  <li>Try not use punctuations in these ways: !!!!, ...., etc.</li>\n"
"  <li>Better not mention real names. It may not a good idea to mention names."
"</li>\n"
"  <li>Try not use f-word, or other inappropriate words for minors.</li>\n"
"  <li>Try not use explicit language. Many of secrets are involving sex, "
"which are allowed to be posted on LSO, but the Internet is an open space, "
"please try to be careful while you are writing your story.</li>\n"
"  <li>Do not fake story, imagine story, or manipulate the truth of your "
"story, partially, or completely. You are anonymous, please be yourself and "
"honest.</li>\n"
"  <li>Preview your secret before submitting.</li>\n"
"</ul>\n"
msgstr ""

#: tmpl/faq.html:35
msgid "How about Commenting?"
msgstr "關於意見？"

#: tmpl/faq.html:36
msgid ""
"\n"
"<p>The commenting system on LSO is <a href=\"http://disqus.com/\">Disqus</"
"a>, LSO do not have an internal commenting system. You can comment as "
"anonymous, just do not log in. You can also use same Gravatar email address "
"on Disqus system, or you can just use different account.</p>\n"
msgstr ""

#: tmpl/faq.html:40
msgid "What is Gravatar?"
msgstr "什麼事 Gravatar ？"

#: tmpl/faq.html:41
msgid ""
"\n"
"<p>LSO uses <a href=\"http://en.gravatar.com/\">Gravatar</a> (Globally "
"Recognized Avatar) to enable secret posters some sort of pseudo-identity. "
"With Gravatar, you can have your own avatar on your secrets, readers could "
"recognize the posters but still do not know who you really are. Basically, "
"you will need a Gravatar email (an email which you use to sign up on "
"Gravatar website), but you do not need to reveal this email address to "
"public but a <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/Hash_function\">hash</a> "
"of it. It is impossible to know you email from the hash.</p>\n"
"<p>For example, the hash of <i>example@example.com</i> is "
"<tt>23463b99b62a72f26ed677cc556c44e8</tt>, we only need the hash to get your "
"avatar. As long as you have a secret email address which no one knows but "
"you, no one would ever know you email address.</p>\n"
"<p>On LSO, while posting, you can pass the email address to LSO (We do not "
"store it), then LSO would hash it and store the hash. This hash also allow "
"to be used a key to search on LSO for secrets with same hash.</p>\n"
"<p>In order to use you Gravatar, you will be asked for Gravatar Check code. "
"The code will be sent to the email address from LSO server, it is for "
"preventing some people use others' Gravatar emails. It is an identification "
"verifcation code.</p>\n"
msgstr ""

#: tmpl/faq.html:48
msgid "What is Secret ID Text?"
msgstr ""

#: tmpl/faq.html:49
msgid ""
"\n"
"<p>It is a text which only you know and LSO will generate a hash for that "
"text, which can represent you. It is very similar to Gravatar's hash, the "
"difference is it is generated by the text not an email address. You only "
"need to enter this secret ID text to Gravatar email address field.</p>\n"
"<p>Please choose it wisely, it is stored in your browser's cookie, not on "
"the server. LSO will never store your secret ID text to database, it is only "
"processed in memory. Moreover, the hash is not genearated by your secret "
"text but your text plus another secret text by LSO.</p>\n"
msgstr ""

#: tmpl/faq.html:54
msgid "What is Flag for?"
msgstr "檢舉為何用途？"

#: tmpl/faq.html:55
msgid ""
"\n"
"<p>You can flagging bad contents, Disqus also provides flagging. Note that "
"it is <i>NOT FOR FLAGGING</i> the secret you <i>DO NOT LIKE</i>! Here is "
"some concepts for flagging:</p>\n"
"<ul>\n"
"  <li>Spam</li>\n"
"  <li>Duplicated secrets</li>\n"
"  <li>Rude comments</li>\n"
"  <li>Or these <a href=\"/terms\">disallowed contents</a></li>\n"
"</ul>\n"
"<p>Once a secrets get enough flags, it will be hidden.</p>\n"
msgstr ""

#: tmpl/faq.html:67
msgid "Where is My Language?"
msgstr "怎麼沒有我的語言？"

#: tmpl/faq.html:68
msgid ""
"\n"
"<p>Please ask for the language you spoken at (TBD).</p>\n"
msgstr ""

#: tmpl/secret_item.html:12
msgid "Tagged with"
msgstr "標記為"

#: tmpl/secret_item.html:14
msgid "No tags"
msgstr "沒有標籤"

#: tmpl/secret_item.html:19
#, python-format
msgid ""
"<a href=\"/u/%(secret_gravatar)s\">%(secret_name)s</a> posted <span class="
"\"date\" title=\"%(secret_published_abs)s\">%(secret_published)s</span> ago"
msgstr ""
"<a href=\"/u/%(secret_gravatar)s\">%(secret_name)s</a> 張貼於 <span class="
"\"date\" title=\"%(secret_published_abs)s\">%(secret_published)s</span> 之前"

#: tmpl/secret_item.html:21
#, python-format
msgid ""
"%(secret_name)s posted <span class=\"date\" title=\"%(secret_published_abs)s"
"\">%(secret_published)s</span> ago"
msgstr ""
"%(secret_name)s 張貼於 <span class=\"date\" title=\"%(secret_published_abs)s"
"\">%(secret_published)s</span> 之前"

#: tmpl/secret_item.html:27
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: tmpl/secret_item.html:31
msgid "Read more..."
msgstr "閱讀全文"

#: tmpl/secret_item.html:32
msgid "View Comments"
msgstr "閱讀意見"

#: tmpl/terms.html:8
msgid "Basic"
msgstr "基本設定"

#: tmpl/terms.html:10
msgid "Do not abuse LSO."
msgstr "勿濫用<b>說出您的秘密</b>。"

#: tmpl/terms.html:11
msgid "Accept any changes to the Terms without further notifications to you."
msgstr ""

#: tmpl/terms.html:14
msgid "Disallowed Contents"
msgstr "不允許的內容"

#: tmpl/terms.html:15
msgid "If you submit the following contents, those contents will be deleted."
msgstr ""

#: tmpl/terms.html:17
msgid "Copyright infringement"
msgstr ""

#: tmpl/terms.html:18
msgid "Promotion of dangerous and illegal activity"
msgstr ""

#: tmpl/terms.html:19
msgid "Content facilitating phishing or account hijacking"
msgstr ""

#: tmpl/terms.html:20
msgid "Commericial intentions"
msgstr ""

#: tmpl/terms.html:21
msgid "Spams"
msgstr ""

#: tmpl/terms.html:24
msgid "Submissions of Secrets"
msgstr ""

#: tmpl/terms.html:25
msgid ""
"Except the disallowed contents as described in previous section, you do not:"
msgstr ""

#: tmpl/terms.html:27
msgid "Submit content into different language which does not belong to"
msgstr ""

#: tmpl/terms.html:30
msgid "Copyright of Your Contents"
msgstr ""

#: tmpl/terms.html:31
msgid ""
"\n"
"<p>You agree to put your contents to <a href=\"http://en.wikipedia.org/wiki/"
"Public_domain\">Public Domain</a>.</p>\n"
msgstr ""

#: tmpl/post.html:4
msgid "Post a secret"
msgstr "張貼秘密"

#: tmpl/post.html:12
msgid ""
"Make sure you have read <a href=\"/faq\">FAQ</a> and <a href=\"/terms"
"\">Terms</a>,<br/> post a Secret relating to You,<br/> and it is <i>NOT</i> "
"just for asking a Question."
msgstr ""
"在張貼前請閱讀<a href=\"/faq\">問與答</a>和<a href=\"/terms\">使用條款</a>。"
"<br/>秘密必須與您個人有關且<i>不能</i>只問問題。"

#: tmpl/post.html:63
msgid "Separate with commas"
msgstr "以逗號分隔"

#: tmpl/post.html:77
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: tmpl/post.html:78
msgid "Post!"
msgstr "張貼！"

#: tmpl/post.html:83
msgid ""
"Please write with care, you are not allowed to edit or to delete after "
"posting."
msgstr "請細心地撰寫，張貼後您無法編輯或刪除。"

#: tmpl/post.html:84
msgid ""
"By clicking on the <i>Post!</i> button above means that you accept the <a "
"href=\"/terms\">Terms</a>."
msgstr ""
"當您按下上方<i>張貼！</i>按鈕即表示您同意<a href=\"/terms\">使用條款</a>。"
